【差佬晒馬】自比猶太人警隸屬「速龍小隊」 任警署警長負責指揮

【差佬晒馬】自比猶太人警隸屬「速龍小隊」 任警署警長負責指揮

早前有警員以納粹德軍迫害的猶太人事件比喻警員被侮辱，事件持續發酵，繼德國及以色列駐港領事館發聲明，以色列主要報章亦有報道事件；據《南華早報》報道，該名上台發言警員原來隸屬「速龍小隊」﹙the elite Special Tactical Squad﹚，並任警署警長﹙station sergeant﹚。

發表自比猶太人言論的姓陳警員，自稱是警察員佐級協會會員。他早前在台上發言時指，警務人員執勤時常被侮辱，經常「要帶住屋企人返工」，更形容「家好似二次世界大戰，我哋係猶太人，我哋家被迫害緊，被德國納粹軍隊迫害嘅猶太人咁嘅心態、情況，啱唔啱？」全場集會人士即回答：「啱！」當時坐在姓陳警員身後的警司協會主席郭柏聰亦有點頭。

相關言論引起各界關注及批評，以色列及德國駐港領事館公別回應事件，指有關言論不恰當令人遺憾（inappropriate and regretful），更直斥是對歷史事實無知﹙a regrettably insufficient knowledge of historical facts﹚。

「速龍小隊」由反恐特勤隊、機場特警及機動部隊及槍械訓練教官組成，裝備包括防暴頭盔、防毒面具、手套及索帶等等。「速龍小隊」的特別戰術小隊控制場面。「速龍小隊」為數50至60人，於佔領行動期間，主力協助清場的工作。

「警署警長」(Station Sergeant)是香港警察職級中最高級員佐級職級，為初級警務人員的級別；位於警長之上，見習督察之下，負責擔任小隊指揮官或小隊副指揮官。

用完即棄

武裝猶太人

紙巾

發表自比猶太人言論的姓陳警員，自稱是警察員佐級協會會員。他早前在台上發言時指，警務人員執勤時常被侮辱，經常「要帶住屋企人返工」，更形容「家好似二次世界大戰，我哋係猶太人，我哋家被迫害緊，被德國納粹軍隊迫害嘅猶太人咁嘅心態、情況，啱唔啱？」全場集會人士即回答：「啱！」當時坐在姓陳警員身後的警司協會主席郭柏聰亦有點頭。

唔止一個猶差

我真係未見過速龍小隊會比人屌老母,唔驚比人打咩

比上面屌咋嘩

拎支棍出無雙亂打冇責任，邊有人敢即場屌佢老母

肯肯定比老細屌完，再屈落示威者身上啦

下 藍衫喺旺角比人打到仆街喎

揚威海外

搵個藉口當眾爆粗啫

飛虎隊 教官？睇新聞個陣幾個mk 仔都砌得低你喎
番去乖乖撚槍啦

如果打不還手 係人都威武

有冇啲gif圖回顧下

猶差真正誕生了......但他仍然會講粗口

繼續起底